撈底嘅巴打睇路 上證恒指穿250天線

上證恒指都直穿250天線無回頭

道指都差唔多穿

係熊市呀

唔好搞事啦

一個月了